女朋友以前同人上過床既入一入黎

你地有無幫佢用漒水洗塊閪？

無

咪又係咁屌

洗自己條野就有

成個女優咁，所以無

哈哈哈哈，真係好好笑啊！哈哈，*吸氣*。食二手，哈哈，*吸氣*，閪。哈哈哈，如果，*吸氣*，畀我見到，*抽喘*，我實當場，哈哈哈哈，笑到，哈哈，面紅，哈哈哈！！

男朋友以前同人上過床 比我切左